【理性分析】曼聯不敵曼城主因

廢囉， 垃圾囉
btw,魔性澎湃